被指用雷射筆射警眼 女金融經理襲警罪成判囚 3 個月 獲保釋候上訴 官：警供詞有出入屬正常

去年 8 月 10 日尖沙咀發生衝突，防暴警察在清場期間，衝前拘捕一名白衣女子，並指她以雷射筆照向警員眼睛。女子否認襲警罪，經審訊後今（7 日）被裁定罪名成立。裁判官陳慧敏指，此案的關鍵是受襲警員能否認出施襲者，當時現場大部分示威者身穿黑衫，只有被告身穿白衫，故她是容易辨認。裁判官又指警員證供有出入是正常，證人遭到更深入盤問，能喚醒對事件更多記憶，指警員表現老實、清楚及肯定，接納其證供。她再指，警員對社會作出巨大貢獻，必須保護執行職務的警員，須判以阻嚇性刑罰，遂判被告監禁3個月。被告獲准以 2 萬元保釋外出，等候上訴。

cls，推翻佢啦

我記得呢單
現場連支筆都搵唔到又罪成，即係完全單方面信popo口供就入到罪

人證物證都冇
都入到

波大腰細金融g

警員對社會作出巨大貢獻

我記得早十年前有單無證據仲入到謀殺罪，果時成班官媒吹奏係司法既進步

唔知係咪已經由此開左先例

推

正一屌你老母含家產
咁都入到罪

我就一定會投訴

CLS法治

Btw
果陣時被起底好似係空姐
而家變金融經理
對家都亂尻起底

成單野都痴撚線...

黑警攞電筒照人又點計？

Cls

裁判官陳慧敏裁決時稱

你老母都波大腰細，有無得約？

OMDB

你條細撚五毛狗

狗官屌你老母

黑警話係就係
CLS

屌你老母曱甴有咩貢獻

臭雞

屌你老母咁都3個月

呢單係連筆都搵唔到果單？

裁判官又指警員證供有出入是正常，證人遭到更深入盤問，能喚醒對事件更多記憶，指警員表現老實、清楚及肯定，接納其證供。她再指，警員對社會作出巨大貢獻，必須保護執行職務的警員，須判以阻嚇性刑罰....

得啦得啦，唔駛落咁撚多鞋油

呢單唔係話搜身都搵唔到支鐳射筆咩？
仲要加埋供詞有出入
咁撚樣都可以告得入使撚審咩，一開始直接判啦屌

用鐳射筆「襲警」，但搵唔到證物

陳慧敏

係tst打空姐果單呀

尊重手足啦

我都記得E單 成千人望住佢比狗屈 都冇人幫果個呀嘛

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

721

on lun 99

尖嘴幾靚女果個？個警察紮緊馬成個公安果單？又話空姐黎既？

g你老味

應該係國泰被炒

冇出入又正常
有出入就正常

想嘔

屌你老母就係雞

無罪假定?? 人證證供矛盾 物證又無 連係咪捉錯人都唔知

咁撚樣都得

//對社會作出巨大貢獻//

well paid 貢乜獻 ? 人工改做收最低工資你睇下班警甴暴唔暴動上街?

有張相係影到佢手有綠光既,不過照兩野就係襲警真係仆街

又係佢

俾領導屌

cls咁都要坐戇鳩

死臭閪

屌佢個臭閪

又係視線冇離開過被告嗰幾單

G你老母咩

試吓唔好得把口噏 係就拎張圖出嚟 冇就捐返入你阿媽個閪度先

cls法治 自簽擔保保平安

你老母做雞

五毛衝出來比人block

一睇就知紅

Dnlm

人證物證乜都無

On9當有趣屌你老母臭閪

cls, 沈智慧法官去左邊？係唔係冇做啦？？

同之前果單 警局比人扔氣油彈 拉左個搵唔到氣油彈係身 得d清潔劑係個袋度既弱智廁所清潔工一樣

法律既野真係睇唔透

好似調左去其他庭做，似係投閒置散

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

準備投訴

靠件衫既顏色就告得入
警：果日有個著白衫既人射我
官：被告果日係著白衫 罪名成立

主持公義係香港法庭係唔俾做既

屌你老母,又老屈

做官做到咁
個判決只要係受過教育既人都會覺得有問題
佢都可以咁判
仲配做官？

依單唔接納智力異於常人做求情理由係問題，就算佢認左都唔減刑

寫投訴信啦

膽鼠王芬姊妹樣

有入出正常
洗唔洗幫到咁出面

裁判官陳慧敏又指警員證供有出入是正常，證人遭到更深入盤問，能喚醒對事件更多記憶，指警員表現老實、清楚及肯定，接納其證供。

裁判官林子勤即日裁決時稱，警長的庭上證供與書面證供不一，盤問下亦無就證供的出入作充分解釋，稱「不能安穩接納警長證供」，裁定被告脫罪。

證供有出入，是但啦
香港法治

癡撚線，鳩up就入到罪，
人又認唔到，片又冇，物證又冇，
X-men 鐳射眼？
給幾時先可以飛走啲假學歷低智慧裁判狗官

嘩屌
你講完就一定成真啦
邊洗現實出力架姐
網上打兩句已經得啦

有排你班人受添啊
成班懦弱垃圾

正到，唔知係咪做開倫敦金

身材好好...可惜...黑狗一定已經..........

蘋果架張圖不過肯定del撚左

想知楊戇Q 死咗去邊

好似好好屌...益晒班狗...

咁都入到

販毒狗女就唔使坐 冇證據老屈就要坐 好野

警員對破壞社會作出巨大貢獻

chi sin咩證物都冇淨係屈

2019-06-10 新聞節錄
「另外，辯方今早一度指出，控方給予他們資料顯示，涉案雷射筆約12厘米長，惟今日看到實物才得知雷射筆長15厘米。裁判官認為本案爭議為被告的身份，長度爭議的重要性不大，但仍要求證物證員上庭作澄清。」

正視聽，唔單止係無證物，係老妨偽造證物紅官都話無所謂

完全封鎖